---
layout: album
slug: darkweb
name: Darkweb
artists: 徒 Setto セット
bitrate: 128000
trackCount: 4
cover: /assets/albums/darkweb/1-swipe.jpeg
date: 2019-1-1
tracks:
  - path: /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/1-swipe.mp3
    audio: /assets/albums/darkweb/1-swipe.mp3
    slug: darkweb/1-swipe
    albumSlug: darkweb
    trackSlug: 1-swipe
    coverPath: /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/1-swipe.jpeg
    cover: /assets/albums/darkweb/1-swipe.jpeg
    format:
      tagTypes:
        - ID3v2.3
      trackInfo: []
      lossless: false
      container: MPEG
      codec: MPEG 1 Layer 3
      sampleRate: 44100
      numberOfChannels: 2
      bitrate: 128000
      codecProfile: CBR
      numberOfSamples: 12388608
      duration: 280.9208163265306
    native:
      ID3v2.3:
        - id: TIT2
          value: Swipe
        - id: TPE1
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value:
            language: XXX
            description: Comment
            text: >-
              Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
              To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - id: TALB
          value: Darkweb
        - id: TRCK
          value: '1'
        - id: TPE2
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value:
            language: XXX
            description: UNSYNCEDLYRICS
            text: >-
              Comme tous les après-midis, Assis dans le tram en face d'une jolie
              vie,

              Sur mon écran elles sont encore plus sexy. 

              Swipe à gauche swipe à droite, 

              Celle-ci a l'aire plutôt maladroite, 

              Ça m'irait bien ça.

              Mais la personne en face de moi, 

              Elle me matte, elle me mire. 

              Je ne sais pas quoi faire, 

              Qu'est-ce que je vais lui dire? 

              Elle a de belles dents! 

              Je vais retourner a mon écran.

              je n'ai simplement, 

              Pas assez de cran.


              Je swipe à droite, 

              Je swipe à gauche, 

              Je yeuxt vers l'avant de temps en temps. 


              Si seulement elle voyait mon flux, 

              Je suis sur qu'elle n'en pourrait plus! 

              Comment je fais pour l'ajouter? 

              Est-ce que Google pourrait la trouver? 

              Hashtag jolitram, 

              Faudrait que ça devienne viral sur Instagram. 

              Ensemble on aurait peut-être un avenir! 

              Mais comment coño vais-je lui dire? 

              Merde elle appuie sur arrêt! 

              Je lui tend mon casque ça le fait! 

              Elle donne le siens truc de ouf?! 

              Hésitations je m'immisce. 

              Cette personne écoute de la bonne musique de glisse. 


              Je swipe à droite, 

              Je swipe à gauche, 

              Je yeuxt vers l'avant de temps en temps.
        - id: TCON
          value: Cyber Soul
        - id: TYER
          value: '2019'
    quality:
      warnings: []
    common:
      track:
        'no': 1
        of: null
      disk:
        'no': null
        of: null
      title: Swipe
      artists:
        - 徒 Setto セット
      artist: 徒 Setto セット
      comment:
        - >-
          Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
          To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - >-
          Comme tous les après-midis, Assis dans le tram en face d'une jolie
          vie,

          Sur mon écran elles sont encore plus sexy. 

          Swipe à gauche swipe à droite, 

          Celle-ci a l'aire plutôt maladroite, 

          Ça m'irait bien ça.

          Mais la personne en face de moi, 

          Elle me matte, elle me mire. 

          Je ne sais pas quoi faire, 

          Qu'est-ce que je vais lui dire? 

          Elle a de belles dents! 

          Je vais retourner a mon écran.

          je n'ai simplement, 

          Pas assez de cran.


          Je swipe à droite, 

          Je swipe à gauche, 

          Je yeuxt vers l'avant de temps en temps. 


          Si seulement elle voyait mon flux, 

          Je suis sur qu'elle n'en pourrait plus! 

          Comment je fais pour l'ajouter? 

          Est-ce que Google pourrait la trouver? 

          Hashtag jolitram, 

          Faudrait que ça devienne viral sur Instagram. 

          Ensemble on aurait peut-être un avenir! 

          Mais comment coño vais-je lui dire? 

          Merde elle appuie sur arrêt! 

          Je lui tend mon casque ça le fait! 

          Elle donne le siens truc de ouf?! 

          Hésitations je m'immisce. 

          Cette personne écoute de la bonne musique de glisse. 


          Je swipe à droite, 

          Je swipe à gauche, 

          Je yeuxt vers l'avant de temps en temps.
      album: Darkweb
      albumartist: 徒 Setto セット
      genre:
        - Cyber Soul
      year: 2019
    transformed:
      ID3v2.3:
        TIT2: Swipe
        TPE1: 徒 Setto セット
        Comment: >-
          Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
          To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        TALB: Darkweb
        TRCK: '1'
        TPE2: 徒 Setto セット
        UNSYNCEDLYRICS: >-
          Comme tous les après-midis, Assis dans le tram en face d'une jolie
          vie,

          Sur mon écran elles sont encore plus sexy. 

          Swipe à gauche swipe à droite, 

          Celle-ci a l'aire plutôt maladroite, 

          Ça m'irait bien ça.

          Mais la personne en face de moi, 

          Elle me matte, elle me mire. 

          Je ne sais pas quoi faire, 

          Qu'est-ce que je vais lui dire? 

          Elle a de belles dents! 

          Je vais retourner a mon écran.

          je n'ai simplement, 

          Pas assez de cran.


          Je swipe à droite, 

          Je swipe à gauche, 

          Je yeuxt vers l'avant de temps en temps. 


          Si seulement elle voyait mon flux, 

          Je suis sur qu'elle n'en pourrait plus! 

          Comment je fais pour l'ajouter? 

          Est-ce que Google pourrait la trouver? 

          Hashtag jolitram, 

          Faudrait que ça devienne viral sur Instagram. 

          Ensemble on aurait peut-être un avenir! 

          Mais comment coño vais-je lui dire? 

          Merde elle appuie sur arrêt! 

          Je lui tend mon casque ça le fait! 

          Elle donne le siens truc de ouf?! 

          Hésitations je m'immisce. 

          Cette personne écoute de la bonne musique de glisse. 


          Je swipe à droite, 

          Je swipe à gauche, 

          Je yeuxt vers l'avant de temps en temps.
        TCON: Cyber Soul
        TYER: '2019'
    all:
      TIT2: Swipe
      TPE1: 徒 Setto セット
      Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
      TALB: Darkweb
      TRCK: '1'
      TPE2: 徒 Setto セット
      UNSYNCEDLYRICS: |-
        Comme tous les après-midis, Assis dans le tram en face d'une jolie vie,
        Sur mon écran elles sont encore plus sexy. 
        Swipe à gauche swipe à droite, 
        Celle-ci a l'aire plutôt maladroite, 
        Ça m'irait bien ça.
        Mais la personne en face de moi, 
        Elle me matte, elle me mire. 
        Je ne sais pas quoi faire, 
        Qu'est-ce que je vais lui dire? 
        Elle a de belles dents! 
        Je vais retourner a mon écran.
        je n'ai simplement, 
        Pas assez de cran.

        Je swipe à droite, 
        Je swipe à gauche, 
        Je yeuxt vers l'avant de temps en temps. 

        Si seulement elle voyait mon flux, 
        Je suis sur qu'elle n'en pourrait plus! 
        Comment je fais pour l'ajouter? 
        Est-ce que Google pourrait la trouver? 
        Hashtag jolitram, 
        Faudrait que ça devienne viral sur Instagram. 
        Ensemble on aurait peut-être un avenir! 
        Mais comment coño vais-je lui dire? 
        Merde elle appuie sur arrêt! 
        Je lui tend mon casque ça le fait! 
        Elle donne le siens truc de ouf?! 
        Hésitations je m'immisce. 
        Cette personne écoute de la bonne musique de glisse. 

        Je swipe à droite, 
        Je swipe à gauche, 
        Je yeuxt vers l'avant de temps en temps.
      TCON: Cyber Soul
      TYER: '2019'
  - path: /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/2-darkweb.mp3
    audio: /assets/albums/darkweb/2-darkweb.mp3
    slug: darkweb/2-darkweb
    albumSlug: darkweb
    trackSlug: 2-darkweb
    coverPath: /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/2-darkweb.jpeg
    cover: /assets/albums/darkweb/2-darkweb.jpeg
    format:
      tagTypes:
        - ID3v2.3
      trackInfo: []
      lossless: false
      container: MPEG
      codec: MPEG 1 Layer 3
      sampleRate: 44100
      numberOfChannels: 2
      bitrate: 128000
      codecProfile: CBR
      numberOfSamples: 12566016
      duration: 284.94367346938776
    native:
      ID3v2.3:
        - id: TIT2
          value: Darkweb
        - id: TPE1
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value:
            language: XXX
            description: Comment
            text: >-
              Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
              To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - id: TALB
          value: Darkweb
        - id: TRCK
          value: '2'
        - id: TPE2
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value:
            language: XXX
            description: UNSYNCEDLYRICS
            text: "Y'en a mare de ce web\r\nIl est tout pourri\r\nOn peu plus rien y faire\r\nSeulement pousser des cris\r\nQue personne va entendre\r\nSi t'as pas mille amis\r\nTa home-page va se pendre\r\nPerdu le goût de la vie\r\nEnvois ton Paypal\r\nJ'vais lui faire un refus\r\nAjoute-moi en ami\r\nTu vas kiffer mon flux\r\nViens pas faire ton vieux troll\r\nRien a foutre de toi\r\nT’écris de belles paroles\r\nRien à foutre de toi\r\nPuis au fond de ce noire\r\nJe vois un rayon\r\nUn programme provisoire\r\nPour poser mes sillons\r\nY a une communauté\r\nDe gens mal intégrés\r\nIl sont tous comme moi\r\nMais encore plus tarés\r\nProtocole anonyme\r\nConnexion en chiffré\r\nP2P solidaire\r\nConnexion certifiée\r\nLittéraire digital\r\nTu vas aussi kiffer\r\nÇa s'appelle le Darkweb\r\nTu vas aussi kiffer\r\n\r\nFacegoogle aux gogues\r\nY a plus que des conneries\r\nPropagande démagogue\r\nPetits chats tous mimis\r\nMais c'est quoi cette shit\r\nÇa veut plus rien dire\r\nLes keums envoient leurs bites\r\nComme si elles allaient applaudir\r\nNon! C'est trop con\r\nJe veux pas participer\r\nMais si je joue pas le jeux\r\nJe vais être abandonné\r\nPlus personne entendra\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPlus personne ne lira\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPuis au bout du tunnel\r\nJe vois une lueur étrange\r\nCelle d'un réseau fermé\r\nQui reste ouvert au strange\r\nUn lieu virtuel\r\nUne cité idéelle\r\nUne banque de données\r\nPour les mal intégrés\r\nJe peux y être qui je veux\r\nUn antichrist bien pleb\r\nAvoir beaucoup de cheveux\r\nUn intello du Zagreb\r\nT'as besoin d'faire entendre\r\nTu vas aussi kiffer\r\nLa clef tu peux la prendre\r\nTu vas aussi kiffer"
        - id: TCON
          value: Cypher Rap
        - id: TYER
          value: '2019'
    quality:
      warnings: []
    common:
      track:
        'no': 2
        of: null
      disk:
        'no': null
        of: null
      title: Darkweb
      artists:
        - 徒 Setto セット
      artist: 徒 Setto セット
      comment:
        - >-
          Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
          To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - "Y'en a mare de ce web\r\nIl est tout pourri\r\nOn peu plus rien y faire\r\nSeulement pousser des cris\r\nQue personne va entendre\r\nSi t'as pas mille amis\r\nTa home-page va se pendre\r\nPerdu le goût de la vie\r\nEnvois ton Paypal\r\nJ'vais lui faire un refus\r\nAjoute-moi en ami\r\nTu vas kiffer mon flux\r\nViens pas faire ton vieux troll\r\nRien a foutre de toi\r\nT’écris de belles paroles\r\nRien à foutre de toi\r\nPuis au fond de ce noire\r\nJe vois un rayon\r\nUn programme provisoire\r\nPour poser mes sillons\r\nY a une communauté\r\nDe gens mal intégrés\r\nIl sont tous comme moi\r\nMais encore plus tarés\r\nProtocole anonyme\r\nConnexion en chiffré\r\nP2P solidaire\r\nConnexion certifiée\r\nLittéraire digital\r\nTu vas aussi kiffer\r\nÇa s'appelle le Darkweb\r\nTu vas aussi kiffer\r\n\r\nFacegoogle aux gogues\r\nY a plus que des conneries\r\nPropagande démagogue\r\nPetits chats tous mimis\r\nMais c'est quoi cette shit\r\nÇa veut plus rien dire\r\nLes keums envoient leurs bites\r\nComme si elles allaient applaudir\r\nNon! C'est trop con\r\nJe veux pas participer\r\nMais si je joue pas le jeux\r\nJe vais être abandonné\r\nPlus personne entendra\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPlus personne ne lira\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPuis au bout du tunnel\r\nJe vois une lueur étrange\r\nCelle d'un réseau fermé\r\nQui reste ouvert au strange\r\nUn lieu virtuel\r\nUne cité idéelle\r\nUne banque de données\r\nPour les mal intégrés\r\nJe peux y être qui je veux\r\nUn antichrist bien pleb\r\nAvoir beaucoup de cheveux\r\nUn intello du Zagreb\r\nT'as besoin d'faire entendre\r\nTu vas aussi kiffer\r\nLa clef tu peux la prendre\r\nTu vas aussi kiffer"
      album: Darkweb
      albumartist: 徒 Setto セット
      genre:
        - Cypher Rap
      year: 2019
    transformed:
      ID3v2.3:
        TIT2: Darkweb
        TPE1: 徒 Setto セット
        Comment: >-
          Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
          To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        TALB: Darkweb
        TRCK: '2'
        TPE2: 徒 Setto セット
        UNSYNCEDLYRICS: "Y'en a mare de ce web\r\nIl est tout pourri\r\nOn peu plus rien y faire\r\nSeulement pousser des cris\r\nQue personne va entendre\r\nSi t'as pas mille amis\r\nTa home-page va se pendre\r\nPerdu le goût de la vie\r\nEnvois ton Paypal\r\nJ'vais lui faire un refus\r\nAjoute-moi en ami\r\nTu vas kiffer mon flux\r\nViens pas faire ton vieux troll\r\nRien a foutre de toi\r\nT’écris de belles paroles\r\nRien à foutre de toi\r\nPuis au fond de ce noire\r\nJe vois un rayon\r\nUn programme provisoire\r\nPour poser mes sillons\r\nY a une communauté\r\nDe gens mal intégrés\r\nIl sont tous comme moi\r\nMais encore plus tarés\r\nProtocole anonyme\r\nConnexion en chiffré\r\nP2P solidaire\r\nConnexion certifiée\r\nLittéraire digital\r\nTu vas aussi kiffer\r\nÇa s'appelle le Darkweb\r\nTu vas aussi kiffer\r\n\r\nFacegoogle aux gogues\r\nY a plus que des conneries\r\nPropagande démagogue\r\nPetits chats tous mimis\r\nMais c'est quoi cette shit\r\nÇa veut plus rien dire\r\nLes keums envoient leurs bites\r\nComme si elles allaient applaudir\r\nNon! C'est trop con\r\nJe veux pas participer\r\nMais si je joue pas le jeux\r\nJe vais être abandonné\r\nPlus personne entendra\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPlus personne ne lira\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPuis au bout du tunnel\r\nJe vois une lueur étrange\r\nCelle d'un réseau fermé\r\nQui reste ouvert au strange\r\nUn lieu virtuel\r\nUne cité idéelle\r\nUne banque de données\r\nPour les mal intégrés\r\nJe peux y être qui je veux\r\nUn antichrist bien pleb\r\nAvoir beaucoup de cheveux\r\nUn intello du Zagreb\r\nT'as besoin d'faire entendre\r\nTu vas aussi kiffer\r\nLa clef tu peux la prendre\r\nTu vas aussi kiffer"
        TCON: Cypher Rap
        TYER: '2019'
    all:
      TIT2: Darkweb
      TPE1: 徒 Setto セット
      Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
      TALB: Darkweb
      TRCK: '2'
      TPE2: 徒 Setto セット
      UNSYNCEDLYRICS: "Y'en a mare de ce web\r\nIl est tout pourri\r\nOn peu plus rien y faire\r\nSeulement pousser des cris\r\nQue personne va entendre\r\nSi t'as pas mille amis\r\nTa home-page va se pendre\r\nPerdu le goût de la vie\r\nEnvois ton Paypal\r\nJ'vais lui faire un refus\r\nAjoute-moi en ami\r\nTu vas kiffer mon flux\r\nViens pas faire ton vieux troll\r\nRien a foutre de toi\r\nT’écris de belles paroles\r\nRien à foutre de toi\r\nPuis au fond de ce noire\r\nJe vois un rayon\r\nUn programme provisoire\r\nPour poser mes sillons\r\nY a une communauté\r\nDe gens mal intégrés\r\nIl sont tous comme moi\r\nMais encore plus tarés\r\nProtocole anonyme\r\nConnexion en chiffré\r\nP2P solidaire\r\nConnexion certifiée\r\nLittéraire digital\r\nTu vas aussi kiffer\r\nÇa s'appelle le Darkweb\r\nTu vas aussi kiffer\r\n\r\nFacegoogle aux gogues\r\nY a plus que des conneries\r\nPropagande démagogue\r\nPetits chats tous mimis\r\nMais c'est quoi cette shit\r\nÇa veut plus rien dire\r\nLes keums envoient leurs bites\r\nComme si elles allaient applaudir\r\nNon! C'est trop con\r\nJe veux pas participer\r\nMais si je joue pas le jeux\r\nJe vais être abandonné\r\nPlus personne entendra\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPlus personne ne lira\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPuis au bout du tunnel\r\nJe vois une lueur étrange\r\nCelle d'un réseau fermé\r\nQui reste ouvert au strange\r\nUn lieu virtuel\r\nUne cité idéelle\r\nUne banque de données\r\nPour les mal intégrés\r\nJe peux y être qui je veux\r\nUn antichrist bien pleb\r\nAvoir beaucoup de cheveux\r\nUn intello du Zagreb\r\nT'as besoin d'faire entendre\r\nTu vas aussi kiffer\r\nLa clef tu peux la prendre\r\nTu vas aussi kiffer"
      TCON: Cypher Rap
      TYER: '2019'
  - path: >-
      /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.mp3
    audio: /assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.mp3
    slug: darkweb/3-swipe-instrumental-
    albumSlug: darkweb
    trackSlug: 3-swipe-instrumental-
    coverPath: >-
      /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.jpeg
    cover: /assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.jpeg
    format:
      tagTypes:
        - ID3v2.3
      trackInfo: []
      lossless: false
      container: MPEG
      codec: MPEG 1 Layer 3
      sampleRate: 44100
      numberOfChannels: 2
      bitrate: 128000
      codecProfile: CBR
      numberOfSamples: 12436992
      duration: 282.0179591836735
    native:
      ID3v2.3:
        - id: TIT2
          value: Swipe (Instrumental)
        - id: TPE1
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value:
            language: XXX
            description: Comment
            text: >-
              Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
              To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - id: TALB
          value: Darkweb
        - id: TRCK
          value: '3'
        - id: TPE2
          value: 徒 Setto セット
        - id: TCON
          value: Cyber Soul
        - id: TYER
          value: '2019'
    quality:
      warnings:
        - message: Illegal ID3v2 tag length
    common:
      track:
        'no': 3
        of: null
      disk:
        'no': null
        of: null
      title: Swipe (Instrumental)
      artists:
        - 徒 Setto セット
      artist: 徒 Setto セット
      comment:
        - >-
          Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
          To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      album: Darkweb
      albumartist: 徒 Setto セット
      genre:
        - Cyber Soul
      year: 2019
    transformed:
      ID3v2.3:
        TIT2: Swipe (Instrumental)
        TPE1: 徒 Setto セット
        Comment: >-
          Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
          To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        TALB: Darkweb
        TRCK: '3'
        TPE2: 徒 Setto セット
        TCON: Cyber Soul
        TYER: '2019'
    all:
      TIT2: Swipe (Instrumental)
      TPE1: 徒 Setto セット
      Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
      TALB: Darkweb
      TRCK: '3'
      TPE2: 徒 Setto セット
      TCON: Cyber Soul
      TYER: '2019'
  - path: >-
      /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.mp3
    audio: /assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.mp3
    slug: darkweb/4-darkweb-instrumental-
    albumSlug: darkweb
    trackSlug: 4-darkweb-instrumental-
    coverPath: >-
      /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.jpeg
    cover: /assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.jpeg
    format:
      tagTypes:
        - ID3v2.3
      trackInfo: []
      lossless: false
      container: MPEG
      codec: MPEG 1 Layer 3
      sampleRate: 44100
      numberOfChannels: 2
      bitrate: 128000
      codecProfile: CBR
      numberOfSamples: 12526848
      duration: 284.05551020408166
    native:
      ID3v2.3:
        - id: TIT2
          value: Darkweb (Instrumental)
        - id: TPE1
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value: &ref_0
            language: XXX
            description: ''
            text: ''
        - id: TALB
          value: Darkweb
        - id: TPE2
          value: 徒 Setto セット
        - id: TCON
          value: Cypher Rap
        - id: TRCK
          value: '4'
        - id: COMM
          value:
            language: XXX
            description: Comment
            text: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - id: TYER
          value: '2019'
    quality:
      warnings: []
    common:
      track:
        'no': 4
        of: null
      disk:
        'no': null
        of: null
      title: Darkweb (Instrumental)
      artists:
        - 徒 Setto セット
      artist: 徒 Setto セット
      comment:
        - ''
        - Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      album: Darkweb
      albumartist: 徒 Setto セット
      genre:
        - Cypher Rap
      year: 2019
    transformed:
      ID3v2.3:
        TIT2: Darkweb (Instrumental)
        TPE1: 徒 Setto セット
        COMM: *ref_0
        TALB: Darkweb
        TPE2: 徒 Setto セット
        TCON: Cypher Rap
        TRCK: '4'
        Comment: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        TYER: '2019'
    all:
      TIT2: Darkweb (Instrumental)
      TPE1: 徒 Setto セット
      COMM: *ref_0
      TALB: Darkweb
      TPE2: 徒 Setto セット
      TCON: Cypher Rap
      TRCK: '4'
      Comment: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      TYER: '2019'
---
